色色薯條最正一定係紫菜味 沒有之一！

艾加

睇link名都知咩事

Bbq蜜糖味屌打啦

蜜糖bbq

匡智仔專食紫菜味

係，利申食開

紫菜味好難食

bbq

你shake左太多空氣姐